如果真係入晒動暴罪 會否出現巴士底監獄

會
唔會

希望各位能夠平安無事就最好

認真問 咩嚟

它建造於14世紀，當時是一座軍事城堡，目的是防禦百年戰爭英國人的進攻，所以就建在巴黎城門前。後來，在巴黎市區不斷擴大下，巴士底監獄要塞成了市區東部的建築，失去了防禦外敵的作用。18世紀末，它是控制巴黎的制高點，自亨利四世後，法國國王在裡面駐紮了大量軍隊。監獄專門關押政治犯，例如文學家伏爾泰便曾在此處坐牢，因此不少當時的民眾視巴士底監獄是法國王權專制獨裁的象徵之一。

19世紀的浪漫主義歷史學家把巴士底監獄當作法國專制王朝的象徵，並把1789年7月14日巴士底監獄被人民佔領的事件描繪成偉大的功績，代表英勇的巴黎人民解放被壓迫的農民的一次革命勝利。自從1879年，為了紀念法蘭西第一共和國的建立，法國政府宣布把7月14日定為國慶節。

乜依家中二歷史科搞成咁

到依加仲未醒覺既話
可以約埋47後集中營見

唔洗等到47了

低form讀中史㗎咋
唔係歷史 唔係世界歷史

我每日都諗緊呢樣嘢
嗰一日一定要批咗盧偉聰同李家超個頭插喺枝矛到！

香港雅各賓派 清算保皇黨

首先要有哂法國大革命既元素
例如佔領警局

利伸：和平理性非暴力要守法